TickTack 出左篇監控燈柱聲明

又會連左去間上海嘅燈柱公司，d code 又係set 左map location center係香港

DNS set 錯你呃政府d官就得，真係當香港無人識寫website無人識逆向工程？

你仲信個政府呀？

Send俾美國議員
中國公司借香港公司為名監控香港人

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

逆向工程？你指追IP?

推撚爆佢

Ticktack請收皮

哦

721

睇返DNS history
個domain 6月29號已經指咗去尋晚個IP度
成2個月都無一個員工發現

我乜撚都唔信

尋晚入portal有 code 睇到，係會連去左隻日本名城大學的VPN

DNS 指向set錯係技術上係億分之一嘅可能

另外佢webpage 有個map起始點，上海嘅公司hard code左係葵涌

DNS去IPV4 有10億個組合

又咁岩指去一間係中國做監控燈柱既portal

你同我解釋下以上考合既機率, 雖然六合彩都會有人中

無啦啦又會改DNS record指自己個domain去第二間公司度？

當香港人on9？

你會唔會無啦啦改公司地址指去第二間公司？

推

政府誠信已破產
唔撚會信

公司網站有冇咁on9
唔驚俾人告咩

琴晚好似曾經上唔到佢個網？

唔係DNS錯就可能用左ngnix 之類嘅routing方式射左個portal入口去間上海公司

香港好撚多IT狗，咪以為真係鳩up幾句就呃到人

IT手足全面進場追擊

砌詞狡辯

假到呢 叫我點信

你唔奶共點會有呢張TENDER ?

唔好當香港人傻好喎

而家系個濕鳩殺人政權，講乜都唔會信

去公司註冊處查個冊咪知到底有冇關係

不過如果佢開個BVI公司係中層隔住咁就verify唔到

仆街政府
推

好L假
當香港人白痴

厄鬼食豆腐

吓你當人弱智

Sorry唔係好睇得明
有冇program手足整啲懶人包

系你老母

收皮啦

又係華為/sky dog com個setting？我屌

仲要係同行地址
邊個會咁on9

不如你下星期出聲明
講錯股東係香港人啦？

Push

即係要set 錯ga 幾會率好低...

誤你老母

弱智先會信

呢間野有無接外國job
香港白手套

仲信共產?

諗起奇蹟插入系列
搵鬼信咩

呢個就核彈啦, 無關係都連去舊公司

搵美國議員，bam鳩埋呢間公司

求普通市民都明既解釋即係填地址填咗上海公司？地址無可能亂填又填到有關係既企業？

搵人做個Company Search 就知佢個owner 係邊個

此地無銀

乜咁撚唔小心呀

又會咁啱得咁橋？

美國：「我都係咁做」

呢d 情況公司查冊一定搵唔到公司從屬關係。以我往時從事某行業嘅經驗，好多大陸公司會搵個附責香港事務嘅經理級人員以信託契授權方式比佢做shareholder。以隱瞞關聯交易，又或者避開追求查交易。

呢種方式甚至有央企下屬子公司都咁樣做。所以政府講野真係信唔過。

嗱咁樣講啦，
阿陳生打開佢老婆電話個whatsapp 見到有個張生同佢老婆好多情慾message，陳太話我個whatsapp駁錯左去個client個電話到啫，陳生就好撚嬲指住張床照話，屌你咁點解背景係我地屋企間房？

下次提大家 Backup 個 TickTack 網

可以用 archive.is 或者

延伸閱讀

新科技教學：Wayback Machine

冇駁警察但資料去咗創科局再轉走佢公司都唔會知
出得呢份聲明反而此地無銀三百両
證明間公司知會經幾手先轉去警方，就強調「冇直接駁」去警方
即係證明警方一定睇到

另外，依加被人發現啲資料去北京
唔通佢地有人敢認咩？
佢冇否認wor
即係證明中共可讀取

一封聲明證明所有嘢寫嗰個真係白痴黎

你立即停晒佢就信

要偷聽都做得好過支那人

真係當人無腦
不過藍絲／支那可能真係信

0分冇人信
諗過個好d嘅藉口重作啦

講到共產黨無一官員有貪污一樣

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

當香港人全部小學程度

9月1全世界入機場排隊

痴線，點會誤連呀？正常人點會返錯屋企呀，屌你啦！
呃邊個呀？
香港人？土生土長，林鄭都係wor,屌你老母！

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

我哋唔係中共呀
唔洗同我講你係土生土長香港人
出自你呢班賣港賊把口真係好撚嘔心
聽完仲想屌多你兩句

科技o既野，我信連登仔

屌誤將連接大陸

又唔撚見誤將連接fb google CIA FBI etc

你間野買淘寶貨俾人踢爆咗之後話自己係韓國東大門入錯貨？

DLLM

To廣大市民簡易理解版：

，仲要連咗兩個月，直至尋日推倒燈柱先改返，然後apple同聲明話同samsung全無合關係

咪撚信
照煲大佢等美國制裁

土生土，驚撚到咁
一定要煲大佢

Send去美國

信既都弱智

邊會指錯 吹水吹到

我自己理解就係
佢將個隨意門放左係上海間野到
上海間野要睇野隨時開到門就睇到
但香港呢間野就話唔小心放錯左
但問題係呢到門唔係你有心SET點會咁岩SET左去第二間野到並且2個月都無人知

一般網站server係一組number叫IP,你可以當係postal code

我地人睇一般用URL(domain), , 之類，可以類比係郵寄地址

郵寄地址係要配去postal code, url 就會配去ip,中間部機就係DNS

要做呢個配對，係要自己上去一d大嘅DNS 公司，e.g. Google cloud, 阿里雲， 寫低你個網站嘅配對，跟住全世界就會可以用url上你個website

而呢家公司有個登入portal連左去間上海做監控燈柱嘅公司，可能性係十億分之一

有另一個可能性係佢開左個portal嘅路由，如果係佢webpage打portal url 就會指向另一家公司，但都係要主動由網頁編寫人員做

所以講乜都唔好信

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

推左先
唔係好明白，有冇IT巴打可以簡單解釋下
阿妹我連set router都唔識google完都唔係好明

咁撚多 “誤”

又咁啱上海間野係set左香港做地圖中心

已經得到官方認證

原來香港公司也是被政府迫害受害者 黑心政府

有無咁橋啊

For 唔太熟it嘅人嘅最簡單懶人包

佢宜家自己claim話打完個網址 唔小心link咗去上海間同行間燈柱公司度

但係疑點係
第一 有乜可能可以將自己公司網址由6月29號已經連咗去同行個網度 , google會唔會係兩個月都唔修正
第二 有乜可能阿同行嘅system又會咁啱個系統係會顯示哂香港啲燈柱location嘅地圖? 而唔係上海/可能佢所謂嘅外國地方

有錯請指正

強調土生土長想點啫
土生土長到賣人地資料番大陸吖嘛
俾人踢爆左就係度廢嗡
想食哂兩家茶禮冇咁易

其實監控埋外國人

醫生都睇唔明 IT人 要解釋呀!

common control / significant influence 唔一定有持股㗎。黑社會揾道友做keeper道理一樣。

比子彈侵侵封殺華為

等於間公司將聯絡電話飛線飛落第二間公司電話度
個過程複雜過飛線好多，要特登去設定
唔係刻意所為根本無可能發生

仲要間大陸公司個網有個香港座標喺度
有一大堆mark晒嘢嘅香港地圖

但係佢而家話係有員工整錯，係巧合

你公司搞次反送中示威活動 連登香港人G持

DNS contamination

遲D會唔會誤把鏡頭實時監控數據連結至大陸

exactly

push

呢度人知但都真係有數以萬計廢佬信

林鄭月娥都係土生土長香港人

當我地it狗係傻的嗎

當無人識IT?

點會係咁簡單，話明多功能，點會無監控，信無監控都，有鏡頭就有監控，當香港市民on9嘅咩

繼續吹

推比美國佬知
阻止華為嘅5g統治世界計劃

ON L 99 斷正捉姦在床仲點兜？

食屎啦
此地無銀

佢個主網係用vue js寫,routing入左去另一個公司既portal, 唔主動做係無可能出錯

識大把土生土長港奸

另外想問
佢同另一項目的上海三思
上海三思仲有咩項目有份參與?

睇上面 有人有其他例子解釋

香港公司又點？咪又係支那野

想推唔係響度圍爐，有冇詳細資料比大家周圍share?

當佢講既野係真
即係哩個公司係垃圾。
IT公司 IT錯誤無人知。

份聲明唔出好過出

當人傻仔咩？屌你個西！

仲有監控埋在港外國人

佢會搵返你係邊度IP

依家TickTack個網站有個類似嘅網址轉向(redirect)去上海公司
但哩類嘅redirect一定係人手做+核對，同埋成2個幾月都冇人知? 無可能。

可以睇下我係#138嘅回覆

咪撚玩啦
無人踢爆 你就唔知原來連錯左

一味撒謊, 同 777 都好撚 FAN

用下腦都知, 支野咁貴, 你同我講佢唔會用依啲功能, 咁起尼托?

每個網址背後都係條IP 地址
i.e. ticktech.tech/loginApp.html = 104.24.107.152
一間公司要起網站首先要有server, server 會有條IP地址(104.24.107.152)。
你見到既網址/domain name (ticktech.tech) 係要買返黎, 然後由IT 狗assign 條IP address 落個domain name 到。
你可以諗下有咩可能會assign 條錯既IP (仲要係同行既IP)落自己公司既domain name到

利申: IT 狗9up, btw 條IP連去cloudflare 的, 唔知有冇講錯野

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

見到好多IT 人
麻煩大家出個普通人都明既post 俾多d 人知

食屎啦

打狗救人

下 誤把 咁都講得出 覺得有人信？

傻架，公司網頁連去第二度都得?
信你一成

你拆哂所有燈柱先講啦

深入D睇而家個webpage, 佢用左vuejs來寫

loginApp.html係routing技術, 唔關DNS事, 係佢直接射左個分頁去上海間公司度

講DNS係因為尋晚佢地停左隻ser改setting

信就奇

假到

onlun9 就算當真係香港又點?
就係因為班港奸賣港, 香港先會搞成今日既田地

寫兩隻字就以為啲人就會信你

幫手拆哂啲燈柱就信你啦

民記開記者會最應該公佈呢d野
記者最想知而好多市民唔知

P

想知國際IT人/專家會點睇呢單野 有無人會信
Reddit之類有無討論?

即係我let's say 佢個server可能真係自己香港server香港ip都好
但係條link係好明顯direct咗去上海燈柱個portal
仲要宜家係未知究竟係其實
啲燈柱個DESIGN係同上海燈柱同一個PORTAL 但可能真係香港公司管理啊
定係 啲燈柱係直情由上海間嘢直接管理埋 香港只係掛名 所以同PORTAL更加合情合理
但無論香港公司係咪直接管理都好
佢用同人面辨識同一款嘅燈柱已經好值得懷疑

支持!

721
811
Eye4HK
AntiChinazi

IT專業完全唔識。靠其他高手指教

雖然話香港唔重視it 但係咪當我地it狗係廢

借推
有巴打發現香港Ticktack 同智合背後同金城建造有關係。智合工程係用金城contract office 地址註冊的。

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

你起碼要晏晝
再朝早真係玩撚死自己

推到全世界見到

佢website入面有demo圖，入面條link仲入到
呼籲大家唔好試登入

係cloudflare上邊可以assign錯domain name/ip? 咪玩啦

自己set endpoint redirection

唔關DNS事都係無得拗
點會無啦啦"唔小心"route去第間公司度
仲要係portal，仲要有晒座標地圖

有無聽過人唔小心換咗大廈水牌/公司招牌？

收皮啦
唔係以為有人信呀？

係呀俾人發現就話人手錯誤
屌你老母

尋日推倒燈柱真係獲益良多，又有象徵性意義

其實而家大陸都係新聞屈我地，我地同樣可以做新聞煲大佢，真假唔洗分得咁清楚

土生土長香港人就唔會出賣香港人呀？
老母夠話佢為香港啦

有畜龍，前線勇武多人就一齊衝，有手足落但就打狗，救人齊上齊落
9月開始每個weekend塞機場

講大話都要有個譜,DNS根本無可能指錯去人地公司,仲要係咁岩指去做街燈監控公司

其實唔駛理啲tech嘢
本身香港搞燈柱嘅公司同大陸監控系統公司有關連已經係核彈
理得你邊個管理買solution定乜乜柒柒

啱 同埋最核彈都係
你DIRECT錯都算
仲要嗰間土共公司入面個PORTAL啲地圖係香港喎
點叫人信啊

咁岩連錯咗
咁撚樣解釋都得？

毫無邏輯。TickTack強調自己是土生土長的香港人組成。So?
林鄭、盧偉聰、李漢民都係土生土長香港人啊
其實要賣港的話，根本唔關係唔係土生土長的事

你唔係以為會有人信呀?

推呀

同連登仔玩IT

寫錯都講得出

真

咪撚當香港人係支那人咁on9
絕對係連番大陸

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

完全明晒

簡單比如
會去左雅虎首頁
佢話"唔小心"set錯左佢官網去上海三思(負責大陸監控)

原來 "此地無銀"，收到！

除左燈柱大家唔好忽略旺角4k天眼，我見狗屋天台都裝左cam射住街！！

藍絲實話冇犯事怕乜野，但如果佢屋企窗同門口比人用4k cam日夜mon住又會有乜野感覺呢

信既都 on9

唔好用香港人，用外國人，全世界

真係當香港人係傻嫁

樓主可否最簡單解釋間公司點連去大陸？
唔識IT

send比加拿大
佢地有用大陸燈柱

無錯! 聽聞柒婆都話自己"土生土長"

pish

以後每個星六日都係機場

屌 我就唔撚信係人為錯誤啦
明顯係俾人篤爆左先出黎兜啦

雖然唔知IT野，但一定相信手足多過呢間賣港公司同政府

所以政府一路強調無開人面功能
係呀 香港政府無開，資料上晒內地
然後內地政府開啦

屌你老母垃圾政府真係

英文好嘅巴打麻煩寫信俾西方國家議員，再用支共產物，咩個人私隱都唔洗講

我IT知識係零，我建議將咁多位嘅證據轉做英文，講比外國人聽佢哋點講大話

好似send email咁你要知人個email address先可以寄去，人地部機個位置就好似email adress咁係全世界只有一個，你成功send到email去人地度重要send左幾個月，然後話畀人知send錯你話有無可能

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 825荃葵青遊行 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

咪撚當人傻啦

愈描愈黑

關土生土長咩事？

DNS指錯係因為成舊野唔係自己野係人地野？

用埋人地configure

//係 8 月 24 日官塘區遊行中，有示威者把一支測試中嘅智慧燈柱推倒，並抽出了一支藍牙 USB 器材，上面寫了英文公司名：「TickTack.tech」，亦即係由訊科系統有限公司， 當網民在互聯網找出呢間公司的官方網站，居然連接至一間叫「上海三思路燈」嘅公司，呢間公司，就是幫中國政府，在中國大陸大量設置監控路燈嘅公司！令人聯想起，香港智慧燈柱根本是由中國大陸公司操控。//

//本來訊科系統網站資訊，唔知點解會 Link 去大陸智慧街燈公司，甚至有操控介面登入介面，實在耐人尋味。//

佢個聲明好想洗白自己身份咁
但真係無咩可能會錯

依家新公司法例唔可以淨係得公司做董事
至少一個人類出面做董事

得架嗽唔使解釋，明哂

樓主有機會可以出篇詳細解釋
反駁佢地係無監控呢點
等我地可以同外國人/身邊人講

我再收集下資料整合好再搵民間記者會

香港咁多it狗...
想呃邊個？

乜撚野公司會 window.alert 黎出澄清文？

真係無孔不入

有事即刻割

利申：識 TickTack 嘅 Norman Chan，好耐無聯絡
唔係IT人，睇唔明啲細節
尋晚見到隔離post有佢嘅相，個腦都好亂
交俾大家討論判斷
佢啱啱喺facebook出嘅地球post：

<睇住智能燈柱起，望住智能燈柱跌>

忙左一晚，終於整番好個網頁
唔講其他，直入正題：

1. 首先Post番辛苦起番既公司網頁Link，歡迎大家睇睇個聲明:
一句講哂。呢D低級錯誤(DNS routing)，唔駛講，一定係主管（我）既責任！有咩搵我OK，請唔好搞我任何一位同事或者老細，萬分感謝！
正如聲明所講，主頁Link去既燈控系統並無用係呢批智能街燈，而系統本身我地都只係測試緊佢既LED燈頭既開關以及光暗調整。至於其他功能....? 無預到Budget，供應商梗係唔會俾我地試啦。我地過去幫個客試過好多套系統。一般呢D系統除左核心既燈開關系統外，亦都有好多附加功能(車流、氣候、空氣質素、影像分析etc)。不過當時測試既時間個客無要求用，所以相關功能無試過。

順便科普下: 之前連登有人見到燈頭上面有舊野()，舊野立場哥哥都有拿住既，其實係Single Lamp Controller (單燈控製器)，燈既開關就係可以靠佢去遙距控制(技術ZigBee/Wi-Fi/NB-IoT...etc)

2. 大家係網上見到個隻BLE Locator，係由LSCM(一間本地研究機構)研發，我地公司負責生產同安裝既藍芽發射器。佢既功能係發射d(Android / iOS)手機會收到既藍芽訊息(內含該枝燈柱既地理位置)出黎，而唔係接收。拿左番去既人可以試下插落USB供電器, 再用手機睇下會收到D咩。有programming底既話可以研究以下連結:

如果大家有興趣寫埋App去用既話，我諗地政總署(LandsD)會係第一個企出黎幫你宣傳~

3. 正如有D post所講，燈柱外形同結構係由我地團隊設計既，我身邊近期有見面既朋友亦都知道，最多時都問我兩條問題:
A. 智能燈柱係唔係用黎掃身份證eID?
B. 燈柱係唔係用黎做人面/步姿識別?

一句答哂你: 唔係! 因為技術問題。

A. 好似八達通咁，身份證/八達通呢類型既RFID Tag晶片規格既感應距離都係好短(幾cm)。假設真係有RFID Reader係條柱上，除非你銀包放係褲袋，再用屁股磨條柱，否則正常係條街行根本就無可能會接收到身份證既訊號。如果有人搵到原來新身份證用既規格唔係呢種既，我一定企出黎反對。
B. 首先，人面識別其實有好多技術限制，其中拍攝清晰度同角度都好重要。大家出國旅行個陣，一定留意到出入境個D認你樣既，一定係水平角度同近距離。而香港呢條智能燈柱呢? 想像下自己企係5或7米高，再望落去睇人地個樣。睇得清唔清? 呢種distortion其實對人面/步姿識別都係好大難題。而半透明既"Donut"既透光度不足，都困擾左我地設計團隊好耐。

自己親眼見證佢起，今日亦都睇住佢俾人拉落黎同破壞，我係好心痛。有D人話因為有監控鏡頭，所以就要成個項目拉倒。其實係對香港科技界一個打擊黎。呢個項目係少有比到我地呢種小型公司、本地研究機構、香港各大學、科技巨頭一齊合力參與，如果對監控有疑慮，我地呢款為香港設計既智慧燈柱亦可以自由裝拆各種部件 (今日拉低個枝都無最高Donut/鏡頭)，呢種模組化既設計係我地對呢個設計感到自豪既一點。

呢個地球Post和理非討論歡迎，謾罵恕不回應。係能力範圍內盡量解答各位~如果有合作或者提議更加歡迎。

最後, 呢篇文既技術分析好中肯，值得一讀:
智能燈柱 - 資訊安全威脅分析

咁大個誤會？
有腦都唔撚信啦

連登咁柒多IT狗，你咁到想呃

屌你啦支拿公司

真係on9 到以為香港d IT狗白痴

好人好姐又會指去第二間公司

即係中左啦

9月1 機場

想拎光環
但拎得好撚柒

鬧上國際，其中歐盟《通用數據保障條例》(GDPR) 係最嚴

香港監控燈柱 分佈區域包括 觀塘、啟德，底掌會三年內申延去中環、金鐘、灣仔、銅鑼灣以及尖沙咀。絕對會影到歐盟公民，資料直上大陸的話，Tick Tack 難解違反 GDPR 嘅疑慮。佢有無違反特定的情況我唔識 IT我唔知，政府同 Tick Tack prove 返點樣無！

拉下 Tick Tack，拉下監控柱！

要搵個賣港既土生土長香港人，去開間公司有幾難？

柒蛾都土生土長啦

anonymous 幾時做野？

呢單野要搞大佢

on99

你唔係幫人做野點會指隻ip去人地度呀

核爆

當真係錯setting喇
呢個監控燈柱project用左幾億
而家錯到咁
講出黎都笑大人個口

搵做network嘅IT人上民間記者會

毫無誠信

香港咁多IT狗
你真係當人唔識

可以理解為門面係老麥仲有大大個M，但入面係KFC?

無人信啊
屌你老母

琴日無啦啦請人唔知關唔關事

係，而且入面間kfc重睇到晒全香港m記分店位置，重用kfc d廚房整到雙層芝士孖寶

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

香港人唔係白痴

IT狗出場

不如搵人出返個聲明去屌返佢轉頭

pushhhh

有冇人知道 remote desktop 可以點 hack ? 上海三思個 web 係 server 2008 R2 開左 remote desktop 裸跑緊 ...

以後仲可能想借香港個名做外國生意 扮同大陸無關

咁六合彩得一千三百萬個組合仲要成幾百萬注買。

同十億份一有量級差。

唔會信
你一間商業公司出聲明有咩用？
有咩事咪大不了執笠

今日新疆 明日香港
智慧燈柱原意唔係唔好
但港共政府信唔過
寧願唔要智慧燈柱嗰啲微不足道嘅好處
都唔要香港有監控燈柱！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

垃圾中共仲以為愚民政策係香港行得通香港人才輩出，咪當我地係大陸豬先得㗎其實都唔明政府仲發聲明做咩，搞到個政府好似痴線佬咁自言自語

冇關係又會同名既
信你都on9

喺最敏感嘅時候，自己公司網頁好死唔死LINK咗去上海間監控燈柱度
FUNCTION因為BUDGET問題有無開到、或者第時有無開嘅可能性
無從判斷亦都無人會信佢唔會

唔撚會信囉

唔撚會信佢

其實而家唔應該咁張揚....

好似hack IOS咁差唔多等佢埋尾先公開

等班仆街冇時間修改唔到

推！

一係就好天真，唔知道上海間嘢係做乜

講咗系1點鐘

有無it人有簡單版解釋一下

咁大個政府項目，點會無啦啦判比得幾個人既start up。
尋晚有人起左底ticktack背後咩大集團唔，當人on9架咩

冇 Domain, 睇返張 Cert ... D 大陸仔連 computer name 都懶改 ...

Ticktack 依個名好撚大陸
同抖音個英文名差唔多一樣

推，send 比 president trump 睇，加呢間公司入 entity list

支那人就比你厄到 當香港人on9？

check下個腦先再出聲明

土生土長左甘撚多淋病689李家超高永文警渣畜牲新界牛屎佬
屌佢地老母啦賣港求榮

此地無銀三百兩

who gives a shit
睇晒

邊個信呢

RDP attack?
利申9up

弱撚智

等高人出手 ... 我好有興趣知佢 Server 裡面有 D 乜 ...

真。白色惡魔

笑撚死人咩 以為個個都黑警一樣智商？

話咩對監控有疑慮，咁同你可以自由裝拆各種部件有咩關係？即係都係可以裝監控鏡頭啦。係咪想講你而家無裝，政府將來搵過第二間公司裝監控鏡頭，唔關你公司事㗎咁？

巴打好勁 有無圖個啲整份野出嚟廣傳
利申睇文字唔太明

見到佢第二段話誤設就知佢地on lun 9
一定係勾結

ban

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend
今晚推chinazi

watchdog irl

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷

全世界有啲燈柱嘅都要拆曬佢啦

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

你開左間公司係某大廈入面，例如10樓
但10樓開門得一間公司，而間公司唔係你開個間

光復香港，時代革命

香港咁多Web狗，想呃邊個

612 721 811

哎呀乜咁唔小心呀？
咁我都唔小心屌爆你要你誠信破產咁囉

愈描愈黑用下個閪腦啦

依班友又想搞臭香港it個朵，我就唔信你一間初創仔可以夠膽set錯個客既domain name ip 唔double check，仲要持續到比局外人發現，普通初創咁做既話比人屌到反艇走撚埋啦

一定要推撚爆佢
又有人講大話

826入國泰城抗議

得嫁啦 88

佢地無主動比資料中共
但係可以被動

唔小心set錯 係咪當香港人on9?

Send俾美國國會議員 等佢地制裁埋幫大陸既公司

巴打，幫幫手整合一下
如果搵到明確證據，真搞大個文宣

次次都講大話

呢D創科公司,信一成都死

而家政府d tender係度身訂造比大6公司

明你講乜
但係咪依家所有資料去ticktack server, 都會同時route去上海?

講大話都唔識講
賣港賊

...真係當香港IT狗死

此地無銀
又講大話
亳無誠信
賣港賤賊

突然覺得識IT既連登巴好型

有無cap低資料

本地？

你老母俾人誤入生咗你啊
呢啲都錯得，即係私隱資料都會錯誤傳送啦

真係當香港人傻

9月6號係星期五

其實係要制裁ticktack背後既大財團，ticktack得幾丁友本身只係個殼，隨時摺左改名都無問題。間公司17年尾開就接到政府咁大個project，係人都知點解。

背後果間大公司就係知道賣港有機會先開間偽startup。

diu 真
我做嗰行都成日報政府tender
明明應該係有要求 又改到generic到大陸垃圾牌子都報到
跟住又因為唔會夠大陸平
基本大陸嬴9硬

又講大話

好清楚

實係當人on9架喎

IT撚

會唔會內部有鬼

搞大佢, 推上國際層面

成個金鋼kool ,就係咁香港先進步唔到

點解強調土生土長
點解一再否認同內地任何關係

TickTack 係咪搞香港分離主義?!
TickTack 係咪搞港獨?!

去國家安全機關舉報 港獨公司!

我地呢款為香港設計既智慧燈柱亦可以自由裝拆各種部件 (今日拉低個枝都無最高Donut/鏡頭)，呢種模組化既設計係我地對呢個設計感到自豪既一點。

唔知點解呢句梗係有D異味, 即係到時交貨後,政府可以搵其他團體去寫,甚至加裝其他現有功能上去

一味迎合大陸發展 科水畀大陸嘅香港
vs. 向世界出發嘅李氏新加坡

有冇人可以整video去解釋晒成件事既來龍去脈?
要比埋d老一輩既人睇得明!!!

當香港人傻架？

屌
係咪又係陳易希啲同黨之類攪嘅呃錢公司

你唔出封咁既野都仲好d
一出就即係證明你係啦

推，

有無可能錯咗大半年都唔知啊？
你當全世界都係on9？

技術性錯誤
依d 野呃藍絲就得

雖然唔明，
但 內部人員誤把上海三思連結到本公司 呢句
就知佢地真係當香港人係白痴

你真係當香港人傻架喎

講你就信？佢哋完全冇誠信可言

Agger

就算係本地公司都好
而家係香港比人抄牌公安都有資料啦
仲有咩可信度可言

有咁嘅可能

講乜都唔L信架啦

割蓆快到
推撚到仆街

呢個解釋最易明

冇人會信政府架啦 咩聲明都冇撚用

我就唔會信你

有無人有番原site個ip?

仲要圖文並茂有英文解說上Twitter, IG, FB, REDDIT.

屌你真係當我白痴
利申：IT撚

依家d website host or framework係會set allowed domain
唔係俾你dns話map就map

邊個仲會信佢呀

一個domain e.g.
佢背後經過DNS server會轉做ip address先連到真server
呢個過程係要事先人手去set 做binding
Set咗先有得redirect
而set錯嘅可能係低到喊，因為正常都會set一次之後試下redirect係咪ok，而咁啱set錯三思個IP address ，呢個可能性仲低過中六合彩

仲要同Huawei有關係

又賴人地內部人員？

呃鬼咩

高手在民間
你班垃圾政府staff識條鐵

網站聯絡電郵為info@ticktack.tech

但ticktack.tech冇MX record

而家既政府就係一個大話蓋一個大話

華為
又比籌碼trump

誠信已破產

比澳洲人睇都好緊要
間接被共產黨統治

IT炒既望到呢個post

美國唔會幫，
如果搞起咗個輿論，美國人唔會再比美國政府自己裝

信你老味

呃鳩細唔咩

不要再去機場，影響到別人失去工作，人家就會對你們不滿。

必推

要煲大就一齊去reddit twitter攪

佢係咪記錯左呢度係支那？講d咁低能既藉口廢老又唔識聽，正常人又唔會信

笑撚死人咩

咁撚多公司唔link,偏偏link 去間大陸公司

屌你當人傻既咩

好多強國所謂科技公司，係香港註冊扮香港公司，企圖避開美國禁運。

係咪當香港人好似個政府咁冇腦？

得啦得啦

我地今場運動證明左好多野，
證明左中聯辦治港
證明左警黑合作
證明左武警扮黑警
證明黑警會扮示威者
證明左狗鐵監控直駁狗總
再俾你地證明監控燈柱直駁大陸
仲證明左好多野！
然後呢？沒有然係，證明咁多野做咩？
呢場運動唔係捉錯處，唔係搵得越多就會贏。港共根本一步一步謀殺緊香港人。
場運動根本入左死局，示威者剩係識不停漫無目的咁上街示威，白白犧牲，然後港共就加強打壓。
咁樣係唔會贏架！
只有撃中港共弱點，先有資格同佢平起平坐講數。
只有港共一跪，所有野先有機會平反，要撤監控唔係去發現佢監控，然後推低支燈柱，係要去解決個源頭，否則我地同大陸人有咩分別？
大陸人一樣知中共幾醜惡，但佢地推翻唔到，證明到個政府有幾邪惡係無用架！
明明已經有咁清晰嘅弱點暴露左出黎，
機場就係港共春袋
唔去打佢痛處，依然每星期動員去上街，叫叫口號拍拍手散水就可以？
然後再俾人捉幾十人去審？
旅客緊要定我地香港人緊要？
係咪要犧牲晒年輕一代，犧牲佢地健康，
犧牲佢地健全，最後犧牲佢地性命先滿足？
尋求國際協助？別再發夢了，國際間只有利益，沒有免費的正義。請撫心自問，你地有關注敘利亞，阿富汗平民每日嘅苦況？睡覺中突然遭到空襲，可能一睡就不醒。
有關注北韓，新彊嘅打壓？佢地人民每日都生活係監控同操縱底下。
你，香港人在承受的，算什麼？憑什麼要國際援助你？你以為依家受嘅打壓好嚴重？比我地嚴重嘅人比比皆是，香港人只有自救才有出路。
機場清場等同解放軍入城，大家唔係好想佢出老解？機場清場一樣做到同樣效果，到時就俾到子彈外國勢力支持香港人

雖然我唔知up緊乜 但推啊

鳩吹想解釋

全部都係廢話

可能佢地會無腦到覺得咁樣無問題添

收皮啦港共 , 唔柒信你呀

呢單嘢如果要揾議員係咪揾莫乃光

國際協助？別再發夢了，國際間只有利益，沒有免費的正義。請撫心自問，你地有關注敘利亞，阿富汗平民每日嘅苦況？睡覺中突然遭到空襲，可能一睡就不醒。
有關注北韓，新彊嘅打壓？佢地人民每日都生活係監控同操縱底下。
你，香港人在承受的，算什麼？憑什麼要國際援助你？你以為依家受嘅打壓好嚴重？比我地嚴重嘅人比比皆是，香港人只有自救才有出路。
成日覺得國際會出手？64 屠城之後中國有跪低？ 有民主？咁再7撚懞懞等人救， 命運自決。

仲敢話自己一個孭晒

誤把？

咁你枝燈柱都係唔小心跌親啫

咁都得，Condom都得啦

即係有監控

2個月前見佢係jobsdb 請人
google 搵公司名已經係駁上海個網啦

最乜撚野近更新呀

唔使咁強調「香港」、「本地」喎，明既明既
大家都明